連登有冇整電話達人？

Iphone x
想問問有冇得整？大約幾多錢？
聽日想整

有開門就奇

石門宏大幫到你

唔該哂

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！